====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais le monde de la recherche est un «monde» avec ses paradigmes , ses temporalités , son vocabulaire , ses règles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

